中泰大戰喜訊！黃之鋒又撚到班大陸仔生蝦咁跳

雞媽媽=gmm tv

qswl=氣死我了

我地既煽風點火真係有用呀
大家千祈唔好停呀！！！

中國人向越南人道歉

支持

支那人向全世界道歉啦

佢地知鬧唔過泰國人
宜家轉玩法

Gd gmm 係咩意思

gd=港獨
gmm=比大陸仔針對既泰國男星間公司

［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

qswlnmsl
大陸佬幾時可以用英文字母砌一篇中文文章出黎

哇，咁打係氣死我了⋯⋯⋯深奧到

好快d 字ban鳩晒中國人係網上只可以打單字

支那仔原來連「氣死我了」呢幾隻中文字都打唔到出嚟

仲要特登開個 Google Translate

dllmonl79wtf

究竟佢地講緊咩

其實唔係因為比人ban
佢地係中意打縮寫
乜撚都用縮寫拼音
on撚9

push

佢地班on9中意玩縮寫
唔係打唔到

小學英文都唔識

抄台灣

呢個諗下點搞好
啲泰國人上曬檔

兩句咁嘅英文都要用google translate

依家連殘體字都唔識打
腦容量縮到豆咁細粒

即係班垃圾連打幾隻中文字都懶

全世界都喺gphone掌控之內

中國人仲話愛國，有中文唔打要用英文字母

#RealChina is disgusting

根本得佢地一路周圍鬧
理解唔到泰國網民既幽默就諗住跌落地拎返咋沙?

語言學新境界

香港外交官

佢玩大啲
班大陸仔隨時連泰國劇都冇得睇

以為係g-dragon

zzhl係咩？

宜家好多泰國人轉曬軚

政治紅利

推

g-dragon=港獨

再接再厲

順勢挑釁
例如上面話say hello to spring
就覆4th June is coming soon

Chinese beauty 就貼I love Taiwan beauty more

好撚難睇

Xswl

佢哋好鐘意話我哋寫嘅係中文，所以係中國人
佢哋咁鐘意用英文簡寫⋯⋯

黃之鋒一落場玩
班大陸仔嚇到仆街
係咁叫啲人收手

明明係百國圍緊圈佢哋仲係指住一個人嚟屌個氣急敗壞樣

留言講話再咁落去，帝吧會出手

文盲

廣東都係GD

HZF 牛B ZL
中國人點解唔打中文呀？

轉去邊先

條女既同族係唒集中營喎

「fh是什麼」

「反花」

話人反自己都唔得

之鋒個圖可以變meme

Push

qswlon9到

帝吧會出手

屌你，黃之鋒變左核武器

一出就掃場

go though winter
雖然go through winter 都唔岩

佢哋心甘情願玩newspeak
文化水平低冇計

帝吧出征 笑到往生

Gphone對班支那人黎講係佛地魔級

已經唔係殘體字嘅問題，而係佢d abcd夾埋一齊嘅字
10句有9句都唔知up乜，真係比文盲睇嫁

gmm gd zzhl md 係咩意思？

點解啲支那賤畜乜撚嘢都要用代號
gd
gmm
fh
ex
zzhl
md
qswl
同5P一樣黑人憎到呢

屌佢地打d英文真係好難睇

要再擴大戰場

好撚好笑

期待

不過唔覺意得罪咗一班越南人

「重開」自認香港人請入，你地覺得點先算香港民族？

Gphone勁撚到

小粉紅：屌你地咪撚再翻出去吠呀！！
黃之鋒黎緊呀！！！！！！！
今次慘啦！！！！！！！！！！
就黎冇得睇泰劇啦！！！！！！

之鋒下次要諗撥火

有冇人可以解釋吓咩事睇完都唔係好明

有無翻譯

撥火師

屌
呢D叫自己中文
幾千年文人見到一定死不瞑目

個死字應該真係出唔到？

hzf又係點解

黃子鋒三個字都唔講得
真係佛地魔you know who呀

果下唔小心je

屌佢老醒，拉丁化所有中文去俄語字母啦
idi nahui suka blyat

邊到有好多

Gphone蝗語拼音

啲拼音真係好戇鳩
睇撚到我皺曬眉頭

原來gphone咁大威力

但咁對我地無好處
我地係要撥火唔係停火

仲有弱智仔吹奏佢個帝吧

帝你老味臭吧咩帝

連膠登都未撚砌得掂 都唔好講連登同高登

港台不如執柒咗佢啦

頭條新聞 第9集

今日星期日，兩日先得35萬人睇咗，得3萬8人like
呢兩日係咪個個出哂街呀？

有料

d中國人真係好ON9

停左火....

佢哋連憤怒嘅資格都冇
比你嬲，即係比你隨時作反，共產黨仲有定企

東南亞人嘅諧星基因都夠膽搞
支那小粉紅今次真係印度泰國圍城

sdfugsdvgbwkehbkjsbviuwsbfk4jwbksjdbfkjzzkbsjkdfbkjsbdvkjwbvlkajsbvkjlsadbvuiwelgfskhdlvbsadjklvbasdkljvbsdlakjvghasdlkvbsdlkjvbsdlkjfbhsdkljvbsdlkjvbsadkljfhsadkljghsdghdfk;bnxcxkblcxnb,xcbv,.xcbljdhgerohgldjbnv

成功奪取左內地嘅遊戲審批權

出精

啲short form有啲都睇唔明

所以我地係要撥火呀撥到佢地連泰劇都冇得睇

做到野

Yes要令佢地忍唔到

gd即係咩？

好勇

其實:
HZF
GD
ZZ
EX
FH
DU立
XG
MD
ZZHL
係點解?
屌佢老母睇支那文同二戰情報解密一樣
乜撚野狗文黎?

上次帝吧出征
去晒從軍喎 有幾個仲係去左苦難地區

gd gdragon

可唔可以拉埋伊斯蘭落水

Hzf

大陸佬識英文就唔會app唔識讀要逐個字讀"a""p""p"喇

港獨？

Gphone加switch.jpg嘅威力真係好大

幾時到韓國

垃圾國家
睇撚到眼盲

佛地魔

之鋒威到

其實唔應該阻帝吧
帝吧出征對我地有利

d英文字母拆開睇就睇得明
但點解合埋一齊就睇唔明

HZF = 黃之鋒

其他睇唔明
微博隻隻字都唔講得要用代號

呢個台灣都係咁讀

呢啲係咪叫支文

伊斯蘭先屈 人多

笑撚死
繼續潑火先

叫佢放番啲維族人出黎先啦

條女都唔係炎黃子孫又有位俾人入

估唔到咁簡單字都會咁

A

newspeak

點解連氣死我了都唔比講

繼續潑

gfxg sdgm
輸出革命

hzf咩嚟

為左避開審查而誕生既linguistic🤣

可以考慮引Save HK 入去打

帝吧d人幫手去偏遠地區建設蟈

gfxg ???

真係好on9
班友完全無個人意志
佢地自己可能覺得好熱血

黃之鋒

點解你睇得明

巴打你都睇都幾熟

屌柒班大陸西，好人好姐打咁西多英文字做乜鳩，正正經經打中文唔得

班垃閪圾支那狗幾隻字縮埋斬頭斬尾就當新terms
最撚on9係連正統媒體都會慢慢用埋一份

勤苦地區

簡體字簡單到遲下可能用心靈黎溝通

大家係時候要懲罰要下BL
GMM25 D BL好好睇
一齊去YouTube 懲罰加留言

其實我唔係好明
泰仔玩班支畜玩得好地地
Gphone差仔腳落去做乜鳩
定純粹有支畜改圖老屈佢？

好有趣

點解係用google唔係百度

出post者應該係偽粉紅，要批鬥佢

d關鍵字俾人ban晒打唔到呀

屌咁撚多代號點睇
乜都被人屏蔽哂 蟻民

傳心師

BL無趣

睇到呢個真係笑到on9
佢地驚撚到
黃之鋒勁撚過伏地魔

用圖片說話

block 哂

屌啲乜撚野qswl gd睇撚到我眼都殘撚埋
啲支那人識唔撚識中文架

但佢地停左火
好麻煩

會唔會進化到燒埋Kpop入面班泰國人，到時韓國人加入埋

睇支那文真係好矖心機
(一堆字母代號

其實美國隊長用返USA啦
HK同台灣企後面好d

小粉紅

中泰對決 中國認輸跪低了

哦，處境問題

引Save HK/ Hong Kong Forum 人上去打好過la

屌你老母嗰嗰都好似講暗號咁

好早期就有 胡溫時代都有架
但唔流行 好少量 唔算主流
個陣文字獄仲係相對好輕微
Sb=傻逼 nmsl=你媽死了
數量好少 主要係d罵人既說話

因為支那刁上台後大搞文字獄 好多字同詞語都唔比直接表達同使用
所以令拼音字母代替原本詞語呢種現象極之盛行
例如Zf=政府 td=台獨 gd=港獨 Fq=翻牆
仲有好多好多

Agree
唔好比佢停

Gogogo

句句都比人禁
你想人哋點姐

真係會比人ban架
打中國會刪po

打唔到字

我又想問下咩係55555555

gphone一出手
便知有沒有

冇link點幫手？

你估佢地好想用咩
佢唔寫得中文呀

打碎細頸瓶
都比人禁L咗，仲可以點？

求link

du立 = 獨立
MD = 媽的

利申：9估，其他估唔到

絕對會ban 就算立場係撐政府
佢認為內容過於直白同偏激 都會ban你
好難講架 最穩陣都係用拼音

支那人鬧黎鬧去都係NMSL

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

帝吧幾時出精

試解
gphone
港獨
政治
嘔心？
反花（上面d人講）
獨立
香港
媽的
政治紅利

傻閪支那人

Hey, No offend.

But you know what?

Bats wasn't on the list of food.

班支那人連字都唔可以正常打
仲成日話自己好自由

屌睇左好耐都唔明佢地講埋我平時同佢地嘴炮都係知nmsl 同 gd(港獨）。突然之間多左咁多英文字母，班垃圾講句野都講唔到

玩爛佢個#china
維吾爾族集中營, 蝙蝠湯都係中國神聖不可分裂既一部份

支那：we have an army
香港：we have gphone

Pin!

好似話因為大陸個垃圾政府會ban 左某d 字(死 反 殺..)
所以只可以打d 拼音縮寫
例如nmsl

我岩岩諗極都估唔到fq 係咪意思

引佢地

完全唔知講緊乜
咩係GD

HZF 黃之鋒
Gd 港獨
DU立 獨立
XG 香港
ZG 中國
ZZ 政治

要引到伊斯蘭

nmsl所以又如何

加速主義好

政府都係敏感詞佢地要打ZF

其實咩係nmsl

識玩一定要上執幫手撥
唔好來來去去得幾個帶頭撥佢地而家玩冷處理
我地就順勢forward話佢地唔敢玩落去 淆底 縮頭烏龜 原來你堅持唔跪班大陸人就會跪

推返先

所以最睇唔起就係呢隻雞

咁dnlm呢

禁語丫嗎

hzf=黃之鋒
gd=港毒
ex=噁心
zz=政治
xg=香港
zzhl=政治紅利

你媽死了

驚搞大件事 驚全中國攬炒冇得打機

有冇咁撚驚呀
講到Gphone會食人咁

一定要推

GMM係人地公司名 唔叫GMM咁叫咩呢 連登仔屌錯野又唔知

Yes
幫手撥

on9支那豬，咁撚叻就唔好打英文吖嘛

搞大佢支那做狗 學咩人打機

[花生］泰國網民因為台灣，同支那網民開戰

GMM唔關班蝗蟲事啦 係個泰國公司叫GMMTV呀

上去撥火

Xxwl

究竟班中國人UP緊咩
成日句野一半有D 英文字母

支那人學中文係由拼音學先，點同我哋一學就學筆劃寫字

所以支那文真係俾文盲學

兔兔係指twice

佢地唔係成日戰狼咁去鍵戰人
邊有位比人入呀

Gphone 好勁

將一切拉去港獨分子就唔敢玩

望到都覺得慘 又話中文幾勁幾勁 連打句野都要用英文字母代替

厲害了我的國

兔兔=Win=套bl劇另一男主

見到google translate就覺得好撚好笑

笑死 改幅圖就搞到咁

總之出現“政府”就會ban
要用ZF

佢地咁驚國際賽做咩

gphone 大魔王級別

5係泰文既讀音係哈
所以55555555=

咩係反花?

去潑下火先

G-Dragon

泰文數字 5 嘅發音 係 "哈"
55555555 就係 哈哈哈哈哈 咁大笑

反華

佢地驚比支共鐵拳搞到成世冇得追星

屌你殘體字都仲睇得明，但佢地打啲「英文」真係全部唔明。

真係好好笑
依家就係要搞到你班小粉紅 機冇得打 劇冇得睇
留係屋企乖乖食穀種啦

睇番佢嘅用法 fq應該係解廢青

痴撚線 咩野文黎 睇到我哭笑不得

尤其而家成日用軟件做過濾
更加需要用呢d拼音字 起碼避過系統直接審查先

班小粉紅永遠淨係識推卸責任

唔係驚比人屌
係驚件事搞大左
比支共鐵拳落閘成世冇得追星
好似而家班野冇得玩森友咁

太遲喇

咩係反花

打機都唔俾講個死字
何況真實生活呢

佢哋唔敢打"國家"
要打"郭嘉" 或者"gj"

你點知的

屌你老母戇撚柒鳩what the fuck

係呀冇乜回應

佢已經去到達賴喇嘛級嘅待遇

Btw 如果大家想繼續撚狗
可以去#China 貼下meme圖

搞大件事

gophone:nmsl

佢地一定頂唔住又開火

達賴喇嘛

屌你地研究D支語黎做乜
去#CHINA #NNEVVY幫拖啦
佢地用緊#CHINA洗白呀

xhxjsnsbwkcjfygjrhbesdocijfhdbejqol
(屌緊樓主老母）

dllm

縮寫邊度都有架啦係微博用佢地明就冇問題
Twitter同外國人講嘢仲用圍內字先on9啫

我地依家大利
帝吧出征=>火頭燒得更旺
帝吧唔出=>玻璃心又碎

屈大台屈到自己人都怕左個台
吹到佢又CIA訓練又點 依家小粉紅見到gphone聞風喪膽

人哋移民共和國想用美國人好耐啦

cls jm9

唔係懶，而係出中文字會俾微博即ban
所以佢哋打呢啲所謂「敏感字」就會變晒做nmsl

Yes
但火頭燒有利D

我都想玩埋一份 點註冊小粉紅
求教學

其實連字都打唔到出黎，仲好意思話人港獨乜乜乜

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

GDGD

因為佢哋啲垃圾微博或者wechat會censor 敏感字，所以佢哋而家興有啲字直接用拼音頭嗰個英文字代表，慢慢演化落去有時佢哋懶打某啲字都係直接打拼音頭嗰個英文字代替，同5p字文化差不多

引火

屌sls 班on9好似幾鐘意呢套劇好似幾hit 下

有無人可以解釋下啲abbreviation乜撚嘢係fh

好想睇
好似啲咩36字粗口咁

笑死

中国人寫句嘢都搞咁多花臣

气s我啦

唔係講少,睇咗幾分鐘有啲吸引bl

qswl

直頭火燒連環船，g-phone苦肉計成功

琴晚即刻係youtube睇
一睇停唔到

泰國人真係好勁

乜撚野gmm
gmm都得咁qwer同asdf都得啦

之前試過連「起來不願做奴隸的人們」都變做敏感詞

GMM係個間公司
GMMTV

你做咩

下講一句吱吱就唔玩拿？

Gmm係咩

Twitter睇到 笑死
原來佢地一直覺得NMSL好撚有用

播BL劇間公司

sygbklfxerj xgkkydxvki
屌你老母死大陸人做乜撚嘢，打隻字都懶

咁更加要搞大佢
佢哋興咩我哋就玩爛佢
等班生蕃乖乖地淨係睇抗日神劇

請問一下
喺twitter係咪都唔用得「支那」呢2隻字？

蝙蝠湯 習病毒 天安門坦克車
好多圖可以玩

泰國手足已經開緊#china波

Gphone唔係因為「黃之鋒」三隻字唔講得，邊有得比

到底點解要搞鳩一套自己追緊既劇
仲講乜撚國家面前無偶像到底做乜撚嘢有無諗過Bright既感受望住自己個男神無啦啦俾班on9小粉紅拖落水都唔知講乜好只能夠恭喜Bright紅到另外一個境界

我都想講

知己知彼

有歧視成份盡量唔好用
喺圍內用就好喇

我句句都用 so far無事發生過

twitter捉好緊, report 10 個有3.4 個真係ban

用支那好似班小粉紅會癲咗

對面展現緊有大台下的行事

見到有個日本人係咁追住#china tag留 可唔可以eat bats

因為佢哋驚政府全面封殺套劇，會影響到套劇另一個跪左嘅男主角win仔，

其實班支那唔指在俾人明
成班智障咁自成一各又要做網軍

佢跪左？

nnevvy係咩？

G-dragon

見到帝吧個名真係無一次忍到笑

痴撚線仲未肯放過周子瑜
人地揮自己國家國旗比呢班生蕃砌到而家

成日打飛機話殘體字係進步。寫同學都快d。
屌你老母，以後拼音先至真正既大躍進
寫殘體都係垃圾

想問吓樓主cap圖果個係咩網黎

台灣比對岸影響衰哂 原本佢地唔係咁讀

Win 仔好耐之前like咗條「辱華」comment ，之後出咗道歉聲明，今次俾人炮轟嘅bright仔就仲未出聲

完全睇唔明佢地講野

去Twitter 支持下

嗰個係第二單，冇搞到咁大

香港人出擊

有冇辦法佢地走住黎屌,我地就追住黎屌連登仔唔係放過佢地啊

無言論自由既人唔會有創意
次次見到佢地d所謂乜野圖包就鄧佢地尷尬 仲有玩丹麥國旗嗰次

bright仔今次呢壇野ig多左十幾萬followers
激撚到大陸仔痴線

豆瓣

嗰個咩Funny mud pee(放你媽的屁)佢地以為好好笑，但其實得佢地自己知咩意思
自己圍內打飛機啦

Gphone

去#china 貼呢張

講真香港人個個都屌你老母擺係口邊架啦 真係屌你老母咩
你話我媽死左我媽又真係死左

原來句野咁解架
我係鬼佬收到呢種cm 真係一頭霧水

屌人老母屌撚到要用暗號屌佢地慚唔慚愧

推posted

好撚戇鳩，柒到傻。
對內仲話，出去同外國人講呢句人地唔知你係屌緊佢
心諗，咁都有得自High真係Cls

Dllm

Dllmol79cls
成堆生蕃都唔知噏乜鳩

擅長

post支那醜聞tag #China

笑死 大家快d去#china tag 戰場

其實香港人都會用jm9 cls dllm 嗰啲

聞鋒喪膽

［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

可以混合雙打，拉埋黑人落水

新語目的就係要只剩Yes

gphone繼續啊 唔好比佢停

大陸仔已完敗
帝吧都唔幫手

#chinese loser

無架喇收皮啦班生蕃出左去仲會收火咩
繼續柒啦等睇封劇無得睇

可唔可以搵香港d藝人撐

支那畜準備冷處理, tag埋china啦

好多泰仔狙擊#China大家順手like下都好

要諗辦法

艱苦地區有得上網？

收皮啦放火既係佢地
想縮？去死啦

大家開定新account扮小粉紅啦

d 拼陰簡寫睇到眼都凸埋
btw DLLMCH 支那仔

話說動森單野其實可以將好多game都政治化

放心 班小粉紅智商咁低實忍唔到

引火會易d 諗下點引

班傻鳩好駛好用

幫中國向泰國宣佈投降

光復__ 時代__

係會用 但都唔會對香港人以外嘅人用啦

利害害

GPHONE 已經去到想BAN乜就BAN乜

佢地用咩語言鬧交？英文？

呢樣真

穿牆後依然冇忘記自我審查呢啲詞彙
人翻了牆心中帶牆

G佢老母d
我以為係g dragon 呀 屌你老母支那曱甴

簡寫就全世界都用架啦
但唔會咁撚on9 明知對面睇唔明 都照用

下場 係乜

引戰狗召喚

呢個係一個同泰國connect嘅好機會
但都希望各位支持返男主bright 同埋佢女朋友
去佢ig 留下言支持下都好😭
唔洗一定表明係香港人都可以的

女朋友ig

仲有佢公司ig俾好多中國fans洗版
大家可以留言希望公司會保護同支持返bright
成件事bright都勁無辜囉😭

用ChiNa

咩係閉麥

桃園市長出左聲
求煲

堂堂中國人用英文

大家落力幫強國向泰國網軍宣佈投降

功德，共黨，港獨，高度
微博蛆：眾所周知，gd全都是死媽的種

支那人習慣牆內圍威喂

希望大家以后出来理智一点，好好想想，不要因为台湾这样随意煽风点火就自己上赶着中他们的套！感觉已经不是一次两次了，推特舆论本来很大都是在他们手里， #China calm down！calm down！

以前用過貼把，有一排連「日本」都視為敏感詞彙，所以嗰陣啲人要用「曰本」

收到！

應該係收聲咁解

反華？佢地好似打反花反G係反華反國，跟住乳花係辱華，有錯請指正

hua 花/華

dnlm siu4

我地都得喎

好正

有方法，佢地po支那嘢食景色 我地就po返中國死人lum 樓 食野味個堆嘢
最好就係佢地人為搞出黎嘅垃圾屎

要估佢哋啲字母噏乜柒重難過猜燈迷

品蔥見到的

趁小粉紅走哂 唱中國啲衰嘢 eg. 賣垃圾口罩 買通who
佢哋會忍唔住出嚟「澄清」

report 呢個

現實板1984 ，梗係有簡語

本身簡體已經殘廢, 而家仲要成日用啲咩qswl, awsl, xswl...

估唔到Twitter世界大戰緊

佢咪集中營出黎嫁囉

其實係佢地開戰先

同我地既DLLMCFH咪一樣

五毛出team b降溫隊
緊急召集撥火假ac（小小英文+一大串數字）去鬧爆佢唔夠愛國

支那仔
大陸仔

本身簡體字已經特登整嚟俾文盲易啲學

Supporr!!
我要去YouTube重新睇過曬套劇!!!!
初次入泰劇腐海的大家, 除左假偶天成, 可以睇埋GMM套sotus

睇唔明佢地up乜鳩…

我點都唔會用xg

咁我哋唔會喺tweeter對外國人講吖嘛
都冇人明

我第一眼以為係朱咪咪

屌....解碼高手

完全係Orwell 一九八四既新語

仲帝吧

咁多簡寫zg係咪中國？ 點解自己國家名都要和諧好可悲

好似大部分泰國人都覺得台灣同香港不屬於中國的聽泰國frd講，唔知係咪

自己國家冇得睇bl劇，要翻牆去睇，仲旨意人地劇組道歉道黎做咩，都冇錢收就好似叫youtube fb twi 道歉咁你不嬲ban左人㗎

帝吧出精 管理員捐內臟同申請當兵

乜鳩黎

見到啲中國人扮晒嘢，我哋就喺度恭喜泰國人贏咗
小粉紅會忍唔到氣嘅。

多啲香港人去降溫post恭喜泰國贏咗

學到野

解迷遊戲

GPHONE 算系GE

我即刻諗起館長條片

我刀吾明

呢條tweet值得一推
泰軍屈曬機！

之鋒真正擁有生殺大權

假偶天成
泰劇入門精選

簡化完中文做殘體，依家再簡化到打字母

我睇嚟睇去都唔明 gd gmm
正一垃圾國家

HZF 黑政府
GD 港獨
ZZ 政治
EX
FH
DU立
XG 香港
MD 媽的
ZZHL 政治紅利

可唔可以翻譯呢篇亂碼

類似全國性高登粗口filter

呢個真
支那人嘅喜好就係逼人道歉
唔知搏乜on99懶熱血咁
但係可憐了bright

支那人：激死我喇

nmsl 呢

唔好比佢停

你媽傻了
好似係

班支那依家用緊#china 洗緊佢地嘅好野出黎 ， 大家快少少幫手 用同一個tag 洗佢地嘅衰野上去

HZF應該係黃之鋒

有生之年應該會等到中中翻譯
大陸仔連文字都唔屬於自己
建議樓主以後開POST整個glossary

咁都要用翻譯？

DU 立 = 獨立

普通話拼音係xg

係咪因為唔畀佢哋講啲負面說話所以要用曬簡寫
連呢啲自由都冇

同n年前一樣慘敗俾秦仔

支那人 快死
大家 可以清靜

Yes

支那人啲「暗號」難睇到嘔
佢哋係咪唔知牆外無依啲所謂「敏感詞」？

錯手負皮幫手推

反花即係咩？
香港同中國真係溝通唔到

連個 獨 字都打唔L到

得啲字母垃圾支文

其實唔明點解佢哋睇緊BL仲夠膽咁大聲
中國禁同性戀禁BL架喎

連鬧人都要就住就住

屌,又真係全部對得上

#nnevvy

好撚正勁多meme

笑到GAP GAP聲，估唔到大陸哩玩唔起假膠

撥火啦

有無人翻譯之前撚到班帝吧大陸仔，起撚哂佢地底幫佢地報艱苦部隊單野去俾啲泰仔笑下

你突破左盲腸 應該叫佢地個黨爸爸曱大大解禁翻套《上癮》先

呢單野咁撚好笑無理由唔俾盟友笑下

佢地覺得自己好威威好深明大義，為左國家連偶像都放埋一邊
芝麻人都好鍾意逼人做政治表態，唔出聲都當你支持台獨港獨
唔緊要，等我去安慰Bright的心靈先

乜鳩嘢係閉麥？

Push 呢個

無得睇泰劇啦
無得睇BL劇啦
世界未日啦

新語黎

痴線 佛地魔殺到

gmm乜黎

播劇果間泰國公司
gmmtv

佢地hit啲咩 GPhone就追擊啲咩

收咪、封咪
你當佢哋收皮

gmm專出bl劇

出於方便

睇唔明啲字

sod=深奧到

縮寫完仲要用 / 隔住

煽風

煽撚到支那人 泰劇都無撚得睇

借啲意講強國禁語習大大IS WATCHING YOU

朋友話EX = 噁心
FH = 反花 (應該係分化咁解)
班支那人係twitter ig 周圍鬧人話唔鍾意中國點解要寫中文
屌你 如果你咁撚愛國就無撚寫咁多英文簡寫喇

FH應該係反華（Fan Hua）
成日見班弱智咩都反華反華

should be 反華

別人反對，就要調轉做

嘩

咩叫關麥?

我估係講關咪咁解

支那狗

D 支語真係睇撚到嘔

睇佢地啲殘體字真係要洗眼

大家俾啲支持男主⻆Bright同佢女朋友啦

各位支持下ig戰線

之鋒好嘢
雖然14年比人踢爆, 為咗剷除勇唔聽大台話嘅勇武手足, 連埋學聯設局引手足入龍和道比黑警虐打
但係事隔5年, 嚟到19年終於學識包裝, 成熟咗學識利用手足增加自己光環
仲成日氹到到啲信眾盲粉鬼咁開心
睇好你之後更上一層樓

支那話殘體可以增加識字率，噉樣用縮寫應該可以徹底消滅文盲

圖都send唔到

唔好同我搶花生

bjls 8964

唔好停留係twitter自high
班大陸人去左搞人地間公司迫人道歉
唔好比佢哋得逞

offence

可否叫佢玩bf5？勁多外卦,屌你老母.

gfxg 光復香港 sdgm 時代革命

Gmm 係泰國既電影台
Gd 港獨
Md 媽的？
Zzhl唔知

之鋒而家成個thanos咁

support
大家多d去GMM ig度留言支持喇
GMM ig留言大部分都係五毛 好撚嬲

班追星傻西比五毛出征搞到燒得太大,冇得睇
仲要佢地都有用自己追星twitter ac去幫手出征

睇唔明大陸人啲字喎
下次貼圖可唔可以加翻譯

gfhksdgm

求翻譯 睇唔明大陸字

nnevvy 點解？

人地都無諗住屌鳩人
佢地不嬲入人地地頭搞小圈子屌
你係ig用英文鬧五毛
佢地就會有fd子一齊同佢圍爐
你reply佢 佢無視你 眼裏只有殘體字

再加上你無發覺好多都係Twitter用殘體
但係泰文度reply真係智撚障

開頭以為gd係講緊韓仔g-dragon

笑撚到仆街做乜尻

然後同上次一樣
被起底後收皮

因為佢地會比人過漏所以要打簡稱

d解迷劇就快唔會再用阿拉伯文
應該就快會用晒支那d暗語黎拍

班支那仔又要屌人打字又唔敢打全名
啲縮寫睇撚到我r哂頭

幾時開打機直播

等我like comment 同share比身邊嘅朋友先

啲簡寫真係睇到頭痛

敵人嘅敵人即是朋友啊

咩叫下場？

咪咁爛口啦

Gphone 幾時變得咁有影響力

好好笑佢地打咁多拼音就係驚審查
中國咁自由做咩要驚要禁言論

係時候改變習慣
講兩個國家嘅時候，如果有蚑那，請將蚑那擺到最後面

最後兩個好笑

大家體量下啦
人地唔打short term會出唔到個字

竟然講緊乜撚野，講講下又ERTFYTDVJ又GDFS然後DFHG最後DFGBC

仲勁過越南人

港獨仲可以打？

各位幫手撥火呀 班生番又出黎洗板

戰場邊到？！！！

見到支那人為咗避大陸審查而整咗套暗號出嚟真係可悲

啲縮寫咩事？睇唔撚明啊大佬

覆支狗範文

啲支畜拎New York 景當支國景
反擊都柒過人

Gphone特登燒旺啲囉
不過你條5毛回憶小子都係咪撚洗底啦

帝吧

#China

有個死字

you-know-who

on 9 到，咩都唔撚比講，遲d 會唔會全版英文字母

自降身份話代表中國人向泰國道歉得唔得
咁班支冇得話架喎 硬食

帝吧出征
笑到往生

第時啲考古學家研究到r晒頭

依家佢地轉左戰術了
係#china貼相洗版唔講嘢
真係跟足晒雜種指令「寫好中國故事」
可以轉玩report

岩岩禁入去想睇野，點知竟然被封鎖

I am groot

繼續燒全球仇恨

係反華（普通話拼音 fan hua，所以 fh）

禁止使用酒精 請

同d畜牲一樣周街痾屎痾尿當自己霸左地盤

台灣好似都係叫"A""P""P"

Original

中國人知衰想用 #china 加所謂美食圖洗Twitter

台泰港鐵三角夠有全球通用武器

大家努力用各國文字tweet / rt la

gd=good

呢個世界係得呢班傻閪要打字自我審查到呢個地步 睇到好撚辛苦

認真，睇唔明

我覺得粗口用單字代替都冇乜所謂
好似以前啲人會 我x你咁
但呢班文盲真係搞唔掂，再係咁可能退化到得象形文字

點解唔用baidu translates

好心啲強國人唔好用縮寫啦
一開始諗
gmm=雞 咁gd =雞蛋
睇到#5先load到gd點解
仲以為關G Dragon咩事

睇個post仲要學識自己解密

全部拼音

國際線! 反支同盟。

nnevyy點解

支那狗唔識中文架咩？係要同英文字母咁撚肉酸？

我入左個tg group 不如一齊入去洗佢版

香港冇人會係Twitter用dllm以為全世界都明囉

我都入左個Tg group 學野

套BL真係好好睇XD
好靚仔

帝吧出征？

武漢肺炎仲未令佢地死曬咩？

Bright

Po返啲中國醜態，核突景點，再宣掦我地或者其他國家啲好嘢

其實支那人 係唔係有 斯德哥爾摩症候群??
明明係中共欺壓佢地, 唔比佢地玩game既自由
但佢地唔係屌中共, 反而屌黃之鋒

咁dllm cls呢d又連登仔=文盲?

好叻呀你

黎d打出黎傷感情 dllm語氣弱d

出現簡體字已經係好撚退化

拉撚哂呢班又翻牆又睇BL嘅小粉紅啦